比卡超記招

比卡超: 讉責 > 強力讉責 > 最嚴厲既讉責

下次會係咩呢屌你老母 繼續吠啦

其實譴責自己服務對象係咩概念

建議私人市場既打工仔譴責老世同d客

佢服務啊爺好似係